【Goodbye and thank you Jack】【光復香港 時代革命】AC米蘭球迷討論區(177)

排名預測
Link:
Result:

特殊癖好會員專區
蕭瑟的賓洲（木木梟）
盜如瘋（AC米蘭∕小西灣CEO）
盧比斯朋友隊

登入
邦利拿（溱崎沙夏∕維拉利爾鐵衛∕東城步）
Komova_baby（Komova / Komova(走數) ）

追數區
會員：堅韌的腳毛 （已走數）ID:28028 新名：騎士亞瑟

會員：Komova ID:31354

會員：維拉利爾鐵衛 ID:86090 新名：德川慶喜

會員：祖雲達斯 ID:31024 新名：加度素

召集所有鍾意米蘭嘅GAY佬

3位巴打估中第6

有幾位走數走撚左幾季，由我做CD Rom到上水都仲未找

有冇咩轉會 news?

@28028

AC Milan director Paolo Maldini could make another attempt to sign Udinese star Rodrigo De Paul in the summer, a report claims.

As notes, De Paul remarked after the 1-0 win over Sassuolo to close the season that he feels like the chapter with Udinese is now ‘closed’ as he sees himself ‘fighting for goals like Scudetto and the Champions League’.

Udinese managed to get De Paul to commit to a long-term renewal, but with the promise to let him leave if convincing offers arrive at the end of the season. The belief of the midfielder and his entourage is that there are still several opportunities, even in Italy, though a €35m asking price has been set.

In the past Inter and Napoli have thought about signing the Argentine, however from Argentina there are confirmations of concrete interest from Juventus, with Paulo Dybala an admirer of his compatriot.

However, report adds that Maldini has established contacts with the agent of the 26-year-old in the last few windows and those dialogues are not dormant. The race for Udinese’s No.10 has just started, but De Paul has officially entered the market.

Giampaolo could ask for a severance pay from Milan to terminate his contract consensually with the club should he find an agreement with Torino

咸家鏟啦詹狗

有冇人熟aurier?

原來我估第六

好似見D熱刺球迷成日屌佢

好意思要分手費

35m 好似有啲貴
雖然即插即用，但放落而家個陣，正選俾佢踢攻中，推克勤做左路中路自由人？

如果De paul 就4231 好多位都打到
3嘅左中右 , 叫佢頂陣最前都ok
而家佢係烏雞今季要打MC拉後幫手

好似係屌紀律問題？

而家佢落黎都係擺右翼啦, 佢今年都變左中場中, 幾好用但35M明顯太貴

依個真係唔錯
如果可以再平d就好

唔止啦, 計時炸彈黎, 傳中又係冇譜, 都28唔好望佢改, 係體能勁, 黎意甲實屈到

To reinforce the right wing of defense, Milan are evaluating two profiles in particular: Serge Aurier of Tottenham and Denzel Dumfries of PSV. To report it is this morning La Gazzetta dello Sport which also explains that the tag of both costs 15 million euros.
右後衛筆直得15M

好過而家呢兩隻先啦

屌仔係咪冇可能再續
做輪換都好呀

我估佢自己都唔會接受而家個定位

比得錢就想長期解決個問題架喇

其實佢返真藍黑都係後備, 但話晒歐冠球隊

咁dumfries係長遠d嘅
但aurier可以即食

明明係真紅黑
pioli之前唔係話想續佢咩

兩個都可以, 如果真係揀想要Dumfries多d

講姐, 去到呢個位其實分手都好既, 其實唔係柏基打極都冇料到根本唔需要諗牙屌

如果用35m買佢打MC真係買賓菲加個Luis好過
博下抽到大獎
但如果25m左右就買得過

係嘅
柏基復賽後有一兩場好波架
係之後唔知點解冇得出

睇得英超多，對aurier印象麻麻

我兩個都冇所謂

賓菲加果個好明顯係輪換Kessie 同牙Ben
買De paul 就應該係放佢係前面

前場伊巴rebic克勤基本已經鐵膽
得返個右中場位俾柏基，但柏基真係要打攻中先得，打邊有啲suso feel
btw 我打fifa好鐘意用柏基打前鋒，有冇機會試下之前佢巴甲個陣好似都有試過ss?

係冇乜腦個d黎, 但屈到體能

應該冇咁多20m用？有冇話今季有幾多錢用
柏基睇黎都係要走，唔係都唔夠budget買人

話唔定到意甲殺出一條血路
不過Dumfries定Aurier 見馬隊搵啲起碼有體能優勢

係巴甲有打前鋒, 巴甲整體水平低d嘛, 佢d濕鳩hold波係意甲都行唔通, 打前鋒冇速度又冇高度, 打撚咩

所以黎到都係upgrade, 希望馬隊買翼都諗下d體能勁既

之前傳蘭蛇有75m未計賣人
而家皮狗唔知

巴卡踢英超都係傻鳩黎
踢法甲意甲勁能到

轉會EA 入FIFA

食撚屎啦屌你老母

希望全部真人樣啦

Paqueta 有波在腳下係有威脅

佢最大問題係當無球時嘅走位之類同埋接波時都問題大

終於轉垃圾PES

佢好似可以打左路

但係左路有列B, 攻中查狗呢排做左攻中之後FIT撚到
唔覺得有佢位置
最需要補強真係成條右路

今次有全真樣喇掛
之前啲樣

執咗佢啦

De Paul最吸引到馬隊嘅地方就係唔夠快

我自己鍾意玩ML，fifa個career mode做得麻麻地，但係難得fifa今次可能有全真樣同經典隊

終於似番人樣

其實兩隻都係垃圾
FIFA獲撚獲都係換湯唔換藥

只係覺得FIFA個市場一定大過PES, 可以吸多D球迷一定

以前屌仔個樣
仲諗住今年可以唔買

聽聞上集pes係做得好過fifa

哇 屌
終於了

卡拉仔係FIFA幾撚好升

牙查完全唔似

入佢佢應該都係打右翼正選 見佢係右腳仔 我諗佢順腳呢樣嘢都係其中一個考慮因素 我蘭太多逆足翼

哈哈

卡拉好升

如果係career mode嘅話，成隊後生仔都好好升

最ON9
伊巴玩一季就退休

依家呢個陣容，除咗中鋒要買人，其他位買唔買都得

其實de paul 左中右都打到

講緊打機呀ching

想要隻真正既翼多d, 要有突破能力

我估都係偏呢樣多
De paul 都係傳

Sky Sports Premier League: AC Milan will face competition from Bayer Leverkusen to sign Norwich City FC defender Ben Godfrey. He's £30m-rated .

聽都未聽過30M

咩料呢條到底, 183cm, whoscore場均6.45分

幾型棍

我蘭開始轉會季又要做球探睇J片了

睇佢啲防守技術都麻麻 好似25邦咁鍾意長傳分波

係有D似傻邦個種, 淨計長傳其實羅馬, 佳亞同加比亞都做得唔錯, 但傻邦可以後場推出去分波做埋攻勢, 呢條友有少少, 如果做到呢樣係幾吃香, 古尼巴利咁值錢就係有呢樣

Fabio Capello spotted entering Casa Milan a while ago [via @86_longo]

Fifa經典隊呃鳩人錢
要玩fut仲要課水抽個機率低撚到
想好似舊we咁，現舊人同場真係少d錢都唔得

Ben Godfrey's agents met with Milan officials before the match against Cagliari. Norwich values his player at a minimum of 30 million euros. Bayer Leverkusen is thinking about contracting the footballer.

[Sky Sport]
要比人搶走了

見到生日快樂同3個細路都收到波衫, 蒙隊得一件呢個就係名宿既分別

30m留比英超吧

De Paul 35m，AC華30m ok啦

Theo Hernandez makes Opta’s Serie A Team of the Season

57 - #TheoHernández was the defender with the most completed dribbles in #SerieA 2019-20 (57). Drill.

Theo

ENG撚多數OVERRATED

快比人搶唔該

講起De Paul
我糷一向冇咩阿根廷人成功

時移世易, 最近佢地出d人唔差, 多仔都去攞貨, 但最好都係青年隊執, 上左一隊就太貴

同國米相反, 我地啱巴西d
最近拉素, 西瓜, 梅沙, 蘇沙, 莫利

牙華那來的自信收得番30m

要比番d credit禾地既馬隊

降班隊都叫30m, 好過搶
買同隊個Buendia仲好

ac華都30m買番黎，de paul完全唔貴

對上果個係基斯普？定古利？

Buendia右翼直頭啱駛啦, 希望係馬隊聲東擊西

英冠比寧頓都25m 差唔多啦

Daily Mail: Among the many profiles that are monitored by Milan in preparation for next season, the Rossoneri showed interest in Matty Cash. However, not only Milan is interested in him, there are other clubs like: Southampton, West Ham, and Burnley.

經典人淨係得ut先有？
career mode無架？

我地而家專買英冠人之前robinson, 而家諾域治又係英冠

而家又傳返Robinson 做Theo 後備

Football agent Beppe Riso, accompanied with his lawyer, leaving Casa Milan after meeting the management

Capello, left Casa Milan now after nearly 2 hours

我估可能回購Pessina

都可以既, 平平地買個後備

好似有, 見career post話用到

唔知佢打乜位, 維羅納玩3421, 佢打個攻中位, 攻中又夠人, 防中唔知佢打成點, 有樣好就加番個本土青訓

睇落好似後上型多過組織型 唔知啱唔啱使

呢個真係吹到神童咁嘅之前獌都搶緊
但norwich個中堅真係唔識

睇球王片幾好J, 真藍黑Gomez咁

係靠跑得同後上入涉為主, 一個攻中得0.6 key pass, 0助攻

抬價部又重新返黎

AC Milan are one of five clubs interested in signing Nottingham Forest defender Matty Cash this summer, according to a report from England.

呢個都16M

諗諗下查漢都唔知開季係咪又要儲氣
屌走，柏基又唔知有冇得留
其實攻中都係要買

Fabio Capello spotted entering Casa Milan a while ago
佢黎有咩搞

@FabrizioRomano
Talks on between AC Milan and Tottenham for Serge Aurier. #THFC #ACMilan

睇到呢單 好不安

應該有wo

The 2020/2021 Serie A season will kick off on September 19, 2020 and end on May 23, 2021

August 4 – La Liga transfer window opens

August 21 – Europa League 2019-20 Final

August 22 – Ligue 1 2020-21 begins

August 23 – Champions League 2019-20 Final

September 1 – Serie A transfer window opens

September 12 – Premier League 2020-21 and La Liga 2020-21 begin

September 18 – Bundesliga 2020-21 begins

September 19 – Serie A 2020/21 begins (unconfirmed)

September 24 – 2020 UEFA Super Cup

October 1 – Champions League 2020-21 Group Stage draw

October 2 – Europa League 2020-21 Group Stage draw

October 5 – Premier League, Serie A, Bundesliga, La Liga transfer windows close

整到好似得165咁

假設克勤keep住打到復賽後水準
我諗柏基定位只會係克勤輪換
類似今季屌仔

克勤+柏基雙核都未必冇可能
但考慮到防守能力嘅話我諗唔太實際

RB Leipzig don’t want to pay the €25m demanded by Werder Bremen for Milot Rashica, according to Bild. His agent travelled to Milan today, sparking speculation he is there for talks with AC Milan.

睇片幾勁

左翼

左中右都好似踢到
睇stat 好似踢開左同中

Lm

lm

諗返 theo唔洗20m買到返嚟真係好癲

干地又唔教?

佢阿哥好似無佢咁勁

自從贊古盧斯基之後
總算有個似樣嘅左閘

係西甲就佢阿哥勁D, 同埋打埋中堅, 唔係拜都唔會80M買

懷疑條友買左簡迪同美斯仲會屌唔買雲迪克

睇張相佢同經理人一齊黎, 希望成事

如果上年米蘭請到佢，應該半季已經同光頭佬反晒面

一開始就冇可能會黎, 冇歐冠又冇錢

你漏咗左路狂龍
認真兩個安東，RR都唔算太差，干屍有期都幾好

RR好一般, 閘冇身體質素真係好難搞, 馬隊最近好似諗通左

MN: Pessina the main topic of meeting between agent and #ACMilan leadership

米蘭好似可以半價

叫做護波好，少自爆
買佢嗰陣個個諗住佢長傳好，會放多啲45度early cross
印象中得一球咁嘅助攻

如果番黎就係牙查後備, 即係柏基

45度傳中真係傳說黎，實際極少overlap同上前助攻，不過穩陣控到傳到已經好好

個陣佢前面嘅查仔冇活力，唔會幫到佢補位
個陣防中係拉素，又係補唔到佢位

柏基而家個定位有啲雞肋，趁仲有價值就俾佢走啦，對大家都好

一個左半區已經3個冇運動能力既人, 真係組隊天才黎

MN: Fabio Capello spent nearly 2 hours at Casa Milan. It was a simple courtesy visit to the club that could have started exploratory discussions to offer Capello an ambassadorial role.

佢踢法太過妹妹吓
皮帥擺明將組織重心放喺Ibra
除非佢肯做多啲one touch ，後上入攝
唔係嘅話早賣早著

個陣睇我蘭個啲真係M底黎

睇傳聞, 下一季米蘭都係買啲衝擊力強嘅人圍住伊巴跑

Rashica似搵人做下戲
搏德甲球隊做嘢搶人

最易既做法但始終都要搵plan b
諗諗下10年前好似都講過類似既野

起碼今季都做到
就算伊巴落場休息 班大帝都Keep到個衝擊力係度

睇ig brescianini大隻到

復賽後既搓波真係喱十年入面比較好既半年黎就真
好好地買隻有衝擊力既右翼應該都夠用

你點估到
連KC都間唔中有Killer passes

其實隊草用下個腦
憑佢身體質素逗住中場都夠做啦

少左無腦死向前衝

真,佢保持到咁實可以幾千M咁賣出去

keep到咁要長留啦，特別佢同ben呢對組合
將後場同前場連結得幾好

右閘簽荷甲仔好過Aurier
紀律太差嘅要唔要都罷

平呀！

10年前諗住靠伊巴踢法無未來
點知無左伊巴之後連現在都無撚埋

到今日要伊巴37歲黎先打救到，班管理層
而家唔準備定搵返個伊巴接班人，分分鐘過兩年又loop過黑暗時期

一句講晒
貝老光頭佬仆街死

兩個差唔多價

熱刺得番一個右閘, 仲有列維呢個又係算死草, 唔覺得傾到2000萬樓下

MN: Milot Rashica's entourage did not confirm any meetings with Milan management in the last few days.

渣架, 紅牛見25M即刻唔要, 勁極有限

其實kc有冇得跑快d?
成日覺得佢好似係行緊咁
但原來已經係跑緊

熱刺明明有2隻英軍右閘國腳走哂

差唔多價要Dumfries好過

睇球王片似左路cut-in個種，搵返個真右路球員好啲

以前k Walker + D Rose 明明幾勁
愈換愈低LG

AC Milan are in advanced talks over the signing of Basel defender Omar Alderete ahead of the summer window, according to a report.

btw好似已經簽左Pierre Kalulu

PSV's request to let Denzel Dumfries go is a fee of €18M.
The player has been linked with AC Milan.

Corriere di Torino: AC Milan and Juventus have a strong interest on De Paul from Udinese. It will take a fee around 40M€ to complete the operation
咁又太貴

狗衝啦屌

Giampaolo will be in Milan tomorrow to terminate his contract with Milan then sign for Torino

呢半年出左幾多糧

希望皮帥下季唔好 好似佢咁

蘭蛇is ready

Alfredo Pedulla: Maldini will leave Milano in the next few days, maybe tomorrow already, for a transfer market mission
馬隊上次去西班牙見THEO就簽成, 今次簽邊個好

簽一個包皮夠了
唔貪心

唔係好想條力架黎
麻煩友，同伊巴有過節

係皇馬定馬會

可能皇馬去執d後生, 今次應該冇咁順攤, 又送左個theo真係唔得掂, 可能要加回購

皇馬邊會咁計較既

皇馬要玩年青化 會唔會清D老野比我地

最好就Álvaro Odriozola

老野可能占洛

2件廢物

Modric

冇boban點會黎

韋根降班
快D執佢地左閘番黎

Antonio Vitiello: Tomaso Pobega will return from his loan spell with Pordenone and begin the summer preparation with the Milan squad for the next season. The idea of the Rossoneri is to keep him in the team. There are negotiations to renew his contract until 2025.

兩個安東都係二流
不過夾到隊波

rr其實幾可惜
佢出波唔差
而且有時啲決定都幾好

干屍就算吧啦
佢parttime左閘

我覺得勁過贊古

成日都比人借黎過橋架啦

勁就唔比你蘭啦
theo真係萬中無一

Serge Aurier expressed his desire to join Milan. The arrival of a Tottenham player will mean the departure of Andrea Conti or Davide Calabria. Spurs want 20 million euros for the defender. The Rossoneri plan to spend less for the player and try to reach an agreement.

[Gianluca Di Marzio]

Tommaso Pobega, who was on loan at Pordenone, will start the pre-season with Milan and could stay in the squad this season. He could renew until 2025

20m

10-15m搏佢好似smalling ，lukaku 就ok
20m買炸彈

會唔會又一個頸以下世界級

似係身體素質係意甲一定超班，個腦就
早幾場英超先見佢自爆黎

Smalling 曼聯要20M

原來係15M，我錯

直接收返Pobega 可能熱身睇下表演如何

抵啦個主席咁鍾意stronghold

試下先, 如果夠料做第4防中已經可以留, 賣埋古力收番d錢用落第度

今年肺炎買人平咗都係一個原因既

佢同brescianini 係咪差唔多？

有D似, 兩個都高大, Pobega舊年正選打左成季意乙升班馬, 打得唔錯所以收番, brescianini都應該去打下主力先上位

兩個風格同身型差唔多, 但Pobega 優勢在已經打咗一年意乙

Brescianini 上場叫收尾咁出黎打意甲 , 雖然出黎果時都叫完結時間
佢適應意甲個節奏好過細馬

最後大家企晒係度唔踢咁滯啦好難作準, Brescianini搵意乙中上遊租唔難, 丹尼仔算鳩數, 回傳王, 大家hea晒都唔敢拎波, 唔係佢老豆邊企度係度

丹尼仔hea 踢都唔試下大膽啲 可能真係老豆係度壓力太大
Brescianini 應該好似Pobega咁租去練下先 適應下職業水準

其實佢係咪當年剷鳩西多嗰個馬仔？

Yes

玩到24歲仲點賣得貴
Everton都幾慘

佢打左邊?

右腳左邊

MN: #ACMilan still keen on Bakayoko - he is seen as the ideal midfield profile

CorSport: For the defense Milan looks at: Aurier, who wants to have an experience in Italy. There is Dumfries, Milenkovic and Ajer, too.
For midfield two will come: Pobega will return besides Florentino Luis or Bakayoko.
For Attack there is De Paul and Deulofeu.

其實隊草醒覺
仲要唔要巴卡？

睇價錢, 如果佢黎我地第二陣容中場都會幾勁

De Paul 4000萬, 爆佢係佢想番唔係我地想要

輪換都要

點解值咁貴？

Standard UK: Tottenham set a 25M pricetag on Serge Aurier. AC Milan, however, will try to lower the fee.

睇黎米蘭買人要貴10M

烏雞最值錢同最勁個個, 冇佢應該降左班, 份約又去到2024, 冇壓價空間

英超買人本來就唔會平啦, 仲要熱刺個老細都難搞

但英超兵係好用

係意大利佬柒姐, 出面D聯賽玩緊速度, 玩壓逼, 得佢地慢吞吞咁D波, 係真藍黑最識玩, 少少錢就衝到其他球隊傻, 好在馬隊都開始醒覺慢翼慢閘是沒有出路的

利維不嬲煩到閪咁
25m搵鬼買佢

英超d閘同中堅係意甲都好殺食
屎波0黎到意甲都變屎田尼

@BBCSport

Wigan Athletic defender Antonee Robinson could leave for £1.5m just seven months after his £10m move to Italian side AC Milan fell through.

Welcome

Marco Giampaolo has just arrived at Casa Milan to rescind his contract with the club and sign for Torino

拖記咁諗唔開

呢件係咪之前飛到黎Casa Milan好撚開心之後比舊球會撚簽唔到約個個

係

之前話心臟有事過唔到體檢
之後CHECK番冇事

詹狗簽左拖記3年1.5M年薪, 我蘭慳番4.5M多謝個老細, 又SET到貝洛迪100M唔比我地買, 又食詹狗

MN: Empoli's season is over, and now AC Milan could start negotiations with them to sign their midfielder Samuele Ricci.

CorSport: In addition to AC Milan, Lazio and Napoli are interested in Robin Koch. They are always attentive to the German market.

識熱刺fans,形容aurier成隊最廢

如果用超過15m買真係做水魚

基金佬好有雄心

弱弱一問，意乙升班附加賽點解empoli逼和chievo但係係chievo出線？

OFFICIAL: #ACMilan announce signing of Pierre Kalulu on a free transfer

諗住清晒conti同卡拉
呢個點睇都後備黎

吹話皇想買Leao去做後備
咁多後生前鋒 仲要?

Exchange jovic

Don Balon仲垃圾過都體

請問有冇巴打知道香港邊度有來季果件主場波衫買

如果有六支球隊參加，升班附加賽首圈分別由第 8 位對第 5 位及第 6 位對第 7 位的球隊，採用單場制，排名較高的球隊獲得主場之利，如法定時間後賽果累計平手，由排名較高的球隊晉級。次圈分別由第 3 位對第 6 位與第 7 位的勝方及第 4 位對第 8 位與第 5 位的勝方，採用主客兩回合，排名較高的球隊獲得次回合主場之利。兩回合累計入球較多的球隊晉級下一圈比賽，如次回合法定時間後賽果累計平手，不會採用作客入球優惠，而由排名較高的球隊晉級。晉級球隊將進行主客兩回合的「決賽」，同樣由排名較高的球隊獲得次回合主場之利，與上一輪不同的是當次回合法定時間後賽果累計平手，需要加時 30 分鐘，如仍然平手才會由排名較高的球隊取得升班資格。

by wiki

thanks

暫時未有
有都係得預訂

NicoSchira: Chelsea are open to the sale of Bakayoko. They ask for €20M at least to let him go. Maldini waits for the asking price to be lower than that.

GDS: Atalanta values Pessina at €20M. Maldini values him at €12M so he'd like to sign him for €6M. There is a an important gap between both valuations and an agreement would be hard to reach.
Pessina gives priority to AC Milan.

20m真心不了, 12m即係我地比6m差唔多, 馬隊好波

馬隊識玩咁喎
冇俾人當水魚

平過20m買到又keep到上季嘅話真係抵到笑

有機會, 根本得我地想買咁滯, 其他人都係想借

事後論馬隊在位買d人屌打老江湖leo

呢個方法好過英冠，公平啲

買外國聯賽嗰啲啦

希望唔係-6

Pessina 有用咩
D數據好一般

btw全世界買人都係肺炎價
得糷買人仲貴過原本

AS Roma SPV, LLC (“AS Roma SPV”), the majority shareholder of AS Roma S.p.A. (the “Team”), announces the signing of a binding Equity Purchase Agreement with The Friedkin Group, Inc. (“Friedkin”) pursuant to which, among other things, AS Roma SPV will sell to Friedkin its controlling interest in the Team and certain related assets, including the funds it has made available to the Team to support its foreseen capitalization, and Friedkin will assume certain related Team liabilities (the “Transaction”).

羅馬都賣到了

馬隊去緊皇馬掃貨

羅馬估價平我地一半, 品牌價值差好遠

分分鐘BAKA 可能減薪過黎

真紅黑

CorSport: To make room for Aurier or Dumfries Milan will have to free up a place on the right flank. Bologna and Sevilla like Calabria. He changed agents to get more clarity on his future.
Conti has few requests; there is Parma who'd like to sign him on loan.

Tuttosport: Wigan's Antonee Robinson is available for a fee around €3M.

西維爾爭做恩公？

好似話 leao agree 左去皇馬?

係咪夾阿蘇？

卡拉仔同牙蘇去踢歐聯笑鳩我地

西維爾 馬體 皇馬
西甲三大恩公

好似係傳啫？但leao都未夠level啦

流料啦
邊睇得上眼

西維爾我地都買過佢唔少人馬體就真係恩公

佢地收生仔姐

Rangnick: “Because of Milan’s good streak since the restart - nine wins, three draws - you just couldn't do that [change the management]. No matter from which perspective, from mine or the club: It would not have been wise.”

我糷宜家budget仲低過貝老晚期

傳親都係D垃圾大佬

好辛苦

Pessina 呢D就咪啦
意人

一係就玩免簽, 一係就玩20M買人大法

呢隊閪波真係永遠都唔會成功

唔賣盤冇得搞

不過大花筒又唔一定work嘅
#wearesorich洗左成100m都好麻麻

希望針對性咁搵啱人，慢慢補強都ok
如果入到歐聯希望基金佬再pump水

識玩
知道下年開季一定柒

最慘基金佬渣短線, 冇長期計劃, 如果皮蛇又柒又唔知會點搞

睇定d先 不過暫時思路幾清晰

咁又唔會衰過淫蟲晚期呀
果陣咩龜頭人 都夠膽簽返嚟
20m都比唔起

球探勁

所以個陣跌到第10而家有番D錢至少保到個歐霸, 但再上就難

#Fiorentina coach Beppe Iachini reportedly wants a new striker at the Artemio Franchi, with Krzysztof Piatek and Andrea Belotti mentioned as the two targets.
牙告:又係你呀陳生

狙，真假藍黑都九成霸咗前三
淨返我地，拿波里，兩隊羅馬市爭第四
好睇運氣

卡拉轉左agent，個agent做西班牙生意

廢倫呢間仆街球會有閪錢買Belotti 咩

Andalusian derby on the horizon for Davide #Calabria, leaving #Milan. The #Sevilla has been following him for some time: Monchi is looking for a full back and boasts excellent relationships with Massara-Maldini. But be careful also of the #Betis in the event that #EmersonRoyal should leave ... #calciomercato
有人爭卡拉

人地換左老細

西甲sick ball

個老細唔係好有錢, 佢地買D人都唔太貴, 紅貝冇乜可能平賣

又西維爾

同牙蘇重聚組成黃金右路

西維爾仲走左個Reguilon, 我蘭可以搭埋瑞士左路鐵閘RR加埋收平D 15M

如果大衛施華去埋拉素，歐霸席位都好難爭

羅馬換左老細實大把錢買人

前列好似得米蘭無錢買人

馬隊未出手咋

牙蘇正選對羅馬

左邊O Camp

西維爾真係恩公黎 睇住suso 喺度舞 我真係唔知點解咁都值23m lol

列古龍

唔比牙蘇一傳左路就入

成個 Theo 咁

已經係轟嘅人

西維爾隻左閘勁L到

成場淨係轉邊
笑4

盧蛇愛醬

睇落快過THEO

淨係見到佢回傳 廢到

theo應該快dd

20M就買到, 佢踢右閘就好

皇馬D左閘搞咩
個個都咁癲

羅馬成撚日換老細既屌

我地幾時換個有錢d架屌

油王永遠買唔中架屌

蘇一招

上年青訓升上1隊打起左
拖狗唔撚用再買件左閘

OCAMP勁能到

牙蘇輕鬆帶領西維爾領先兩球

羅馬右路任屌

走寶

transfermarkt身價已經升到50M

出卡生懲罰西維爾吧

蘇素撚到高拉洛夫成隻狗咁

番馬賽打多兩年都冇見到個潛力, 比西維爾千幾萬買左

牙蘇樓扭到高拉洛夫要黃牌先停到

個PEREZ只攻不守

米蘭Youtube播緊11年超級盃

好耐無睇羅馬 cristante 真係好一般

呢下射都射唔到

佢最叻後上, 唔好期望佢支撐起個中場攻防

羅馬MMA到

西維爾一換走牙蘇就入唔到波

奧甘普斯勁撚到

扭鳩人耳仔

到牙華出場

ac華半場就比人換走左

一億換十條友 好少錢其實，我地唔係一億買一條友

真藍黑老啦 睇下下季仲有無

Antena2: Stefano Pioli is interested in Wilmar Barrios, due to his aggressiveness in midfield and technique when recovering the ball. The Colombian midfielder, 26 years old, playing for Zenit Saint Petersburg, has improved lately and caught the attention of AC Milan.

好似踢過我地???

租過黎半季定一季
佢係意甲同法甲都打唔起
結果係西甲成才

fm妖人

巴卡好似仲好用又同kessie夾到

雙鬼拍門，放生邊拿些

唔好玩啦, 3個防中進攻便秘, 你估我地兩邊文尼沙拿咩

牙ben 打得起free role喎
同捚KC 點都似btb 多過純DM啦嗎

踢返433

KC踢btb咪變返上年個柒頭KC

extra7y, 唔記得左上半季點死咩

其實兩個場上係會換位, 同埋Kessie 復賽後啲無球跑位好咗

巴卡上攻中變yayaya

今季簽咗FIFA 加上聯賽12場不敗 我蘭能力值仲唔係全部平均80以上 FIFA都歧視得我哋耐啦

Vito Angelè: 6-7 reinforcements will arrive for Pioli's Milan. There was a survey for Torreira, he is not part of Arteta's plans and Gazidis likes the player a lot.
As for Ibrahimovic's renewal, Milan is waiting to get his approval.

呢個正阿

依家應該唔貴?

難講
如果買到佢+BAKA 雙線夠晒用

但唔似有錢買哂佢+baka

買晒兩個嘅話，防中位奢侈到

6-7 reinforcements
200m都唔知買唔買得晒傳緊啲target

右閘已經免簽左個幻幻啦

如果係後備防中位有50M, 好似晒左D, 除非今年好多錢, 睇落又唔係

Pobega Loan Return
梅沙，Conti傷癒都三件啦
識唔識計數咖

bakayoko 20m左右抵好多
有錢拎黎買個好右翼好過啦

我估右閘係預20m左右掛 啲傳聞咁睇其他就防中 右翼 , 仲有先後備中鋒(?)

左閘後備robinson 2-3m?
屌仔好似又可能會續？睇到有新聞傳

最新話佢可能去羅馬

Theo 基本全勤下可以放走Laxalt ,轉Rohinson 呢種都ok

Sky: With the potential arrival of Aurier one of Milan right backs will be sold to make space. In the meantime it seems that Calabria is more likely to leave than Conti

free agent 幾件啦都

對於我蘭黎講輕鬆get

成條右路都要換其實

最大舊錢應該去右翼

根本無所謂最大舊錢

但右翼反而未有傳咩target

基艾沙

60m

基艾沙係煙幕撚球迷
真正目標係連加特

連爵士勁d 定牙蘇?

連美欺應該同克勤撞位？

連爵士作為鳩跑型球員跟伊巴踢波可能有加成

利申：同時是獌狗

Torreira: “Today I need to think about my future very well. I have a contract with Arsenal and I have to respect it, obviously if I have to leave it will be for the best. We have to be calm and wait.”

20M welcome

用Guendouzi都唔出佢
咗諗好合理

右翼應該要補 但現時傳得基艾沙

Chris Wheatley: There are confirmations on AC Milan's interest in Lucas Torreira. The Rossoneri are the frontrunners to sign him, this summer.
It is understood that a loan move is most likely option.

阿要籌錢買party
點會比你loan

係囉 阿唔係要直接比違約 ?

CM: Last January it was all done, thanks to Boban's work, for Szoboszlai's move to the Rossoneri. Then, Elliott stopped the deal.
The Hungarian remains in the notebook of the AC Milan club.

fake能到

而家首要都係睇伊巴續約點

又基金佬 神又係佢 鬼又係佢

寫modric我就信

冇計喎BM自己請既詹狗, 前半季個戰績都唔好意思開口要買人啦

Boban: “As a fan I dream that Milan return right there in its natural position, among the best and those who win titles. But to be there you have to invest well, at least the base is now there. But I think there is still 30-40% missing to be a top team in Italy and Europe.”
波班

OFFICIAL: #Torino have officially announced Marco Giampaolo as their new coach ahead of the 2020-21 season.

係咪慳番2年人工

對我地咁好

用佢套4312啦屌

臭閪林鄭

留名下季詹帥雙殺米蘭

梅沙卡拉卡斯package
25m包運費

我地隻排骨打後備唔錯
同埋好似用20M咁上下買番黎, 25M蝕到仆街打包呢3件仆街

welcome

si !

Lyon

@牙康點睇華拉尼出黎搞笑

狙俾人黑
個十二碼竟然cls

Depay

點解蛆可以咁廢
有牙朗之後成績反而退步

睇見咁既情況 認唔住起身睇波

忍

冇黑哨唔識踢, 仲有黑氣石撈波佬

關沙利事多d

除非反CUP 3球, 沙蛇可以執定包伏了D波垃圾到痴線

蛆冇球証等出局

柒婆被皇天擊殺+黑蛆輸波出局
今日咩日子

未出啊 ！！！！！！

保方不如收皮啦
歐聯黑氣石到

咁嘅進攻好難想像入到三球
希望燈唔到

咪燈啦

黑到...

果然燈力驚人

睇見已經feel到會出事

又12碼

瞓啦

燈少陣駛死咩

半場過左數

駁唔到

技術性調整嚇我唔到嘅

最多我去睇鏝

2-1

杯撚硬

varane 第一下已經預判錯高波落點 第二下仲要咁回傳

竟然低級犯錯到咁，今場mvp

呢場傳左好多醫院波
轉台睇牙朗入埋第3球算

沙蛇：chur口煙先

聽晚支持牙撚

訓左無睇c朗個隊係咪又攞歐聯

見親死蛆狗歐聯比人黑都係好心涼
抵撚死

有咩開心得過狗官比人制裁

狙狗出局，蝗狗又出局

打到拎生果金啦

好耐未試過咁爽，黑蛆收皮啦

有啦 屈咗個手球

楊明醉駕

康打巴 請振作

一無球證幫拖就出事

y not both

去閘好過啦
右閘廢撚到
無速度無防守
係進攻有時一下半下有野睇

之前係咪有傳過

上年季前, 不過要價40m

得罪講句 有無人覺得祖記呢幾季啲轉會真係好鳩屎
完全因為意甲其他廢先拎冠
成日貪埋小便宜 藍斯 can真心同鳩頭佬有得揮
仲有其實兩翼廢到 又唔識買
回購邦老師直頭 don’t know do what
當年90m買西瓜果個 直頭千古罪人

一起身見到祖記出局25邦又話要返去同我朗拎歐聯，乜咁唔爭氣啊

進攻係最好既防守, 你換咩人右閘都會失波, 何況右中堅換左佳亞已經穩左好多, 右翼換個有自己搵食既會提升好多, 今季我地死入唔到波多過失波

貪免簽高人工, 同埋佢地不嬲搶好多意甲內部資源, 簽好多後生仔, 意甲呢排都冇乜好野出, 紫貝貝幾千萬廢到
仲有請錯沙蛇佢地不嬲悶蛋足球, 用屌帥咪好囉

未拎過歐聯嘅歐洲鋼龍

諗起上兩季梅沙真係好惡頂

咁佢真係當代最強鋼門
唔通朗拿度又唔係球王咩

真，希望佢留到六十歲

紫貝貝去到好似變左第2件咁

不過意人真係

conti算係咁啦

琴晚古亞達度廢到 成條右路死哂

臨尾係咁畀波阿歷斯辛度自己撚十足十屌帥米蘭後期啲鳩屎波

conti要狀態好先叫普普通通，狀態唔好可能仲差過卡拉仔，依家仲要超級玻璃，搵到多隻右閘，真係兩個都走晒會好啲

真係有d興重溫番成場波比你講到

最理想正選買右翼右閘各一
Sales 做第一後備
賣走卡拉仔，卡斯有價都賣得
Conti傷完實賣唔出，做下文員等完約把啦

Gazzetta dello Sport: Milan have reached an agreement in principle with Bakayoko who is ready to reduce his salary to return. Chelsea ask for around €20M which Milan is trying to lower. They could also sign him on loan with obligation to buy
回家

好吖 平平地買個夾過嘅

先25歲
廿m使得過

bakayoko回家了

Chelsea ask for around €20M which Milan is trying to lower.
免費好冇？

乞兒到

20m都要壓

巴卡已經願意減薪

減咗一半人工

Pietro Balzano Prota: In addition to Krunic, Giampaolo would like to have either Calabria or Conti with him in Torino.

20Ｍ打包拎走

希望15M買到
買個黎做輪換幾好

有情有義

有無興拎埋件Krunić同辣殺

巴卡約高來爭正選啦

今晚盜清撐疤定牙撚

索性改造KC打右閘
撞死對面

都冇人買點解唔壓

沙利

挽留

求 教多季

支持永續沙利同保方

煙Sir

Gazzetta: Bakayoko said yes to Milan. The French midfielder is willing to return and reduce his salary. Agreement at €3M net per season plus bonuses. Chelsea asks for 20 but Milan is willing to reach €15M as maximum. Possible loan deal with an obligation to buy.

法國Sorry sir同詹狗一撚樣
2個一轉去其他隊就踢唔法自己套戰術

一人一步, 3M Loan+強制15M買趕住傾右閘同右翼呀

咁又唔好侮辱左沙蛇

沙利比人炒左？

見到呢個價
作為球迷都有D唔好意思

AC Milan will make some moves on the transfer market. Since they took over the club, Elliott have drastically improved the balance sheet and above all the financial reliability, as highlighted by today’s edition of Gazzetta Dello Sport.

Per the newspaper, as cited by Milanlive.it, the Rossoneri won’t have the opportunity to make absurd investments, but they won’t stand still. The financial situation has been improved each year and is now more reliable than during Yonghong Li’s period.

Milan paid for their sins by giving up Europa League this past season and now it’s time to start from scratch. Of course, they can take advantage of the changes to the Financial Fair Play due to the Coronavirus crisis.

The changes, as the newspaper continues, are significant: 1) 2020 will be merged with 2021 as a single financial year. 2) The loss of revenues from due to COVID-19 will be taken into account.

For example, if a club had revenues of €50m in 2019 and only €25m in 2020, the difference will be ‘discounted’ from the liabilities. Furthermore, the check on the accounts has been postponed for a year. The next check will only be in 2021.

This is a good opportunity for Milan, who have already paid their penalties and will see their balance sheet improve. From the €146m loss of 2019, it will be just €100m for this year.

Furthermore, participation in the Europa League shouldn’t be wasted. Sealing a spot in the group stage is essential for UEFA’s prize money and to further improve the budget.

In view of 2021, the accounts will certainly still be in ‘red’, but it will also be the right time to ask for a ‘Settlement agreement’, an agreement that UEFA denied in the past but which now seems possible for Milan.

根本無人買, 得我蘭球迷吹奏

Calabria would guarantee a full capital as he came from the youth academy, hence why there have been more rumours about him as of late. According to Alessandro Jacobone on Twitter, the 23-year-old is open to a move to La Liga.

Real Betis, Sevilla and Villarreal are all interested in the defender, who recently changed his agent. The latter has a very good relationship with Villarreal and Betis, which could facilitate a move to either club this September.

As Emerson could leave (Milan are interested), Betis are looking for a replacement and Calabria could be the one. Milan have slapped a price tag of €12m on the player, per the report, which to many will sound very low.
12M定價, 那來的自信

可能OK呢

卡拉原來咁搶手

耕開有人爭

又係西女人阻住晒

Confirm
呀朗教la

加油啦
還價即成
10m賣左唔洗眼寃

賣埋conti就好
傷完又傷
仲要無復當年勇
都唔知keep黎做乜

進攻係最好防守
如果右閘強如theo我認同
或者佢真係出波準我都無所謂
不過右閘位正選後備攻守都廢

中堅位佳亞或者加比亞
都打得好好
係有啲意想不到

根本就係兩個都應該走

有傳走哂兩個但睇下買唔買到psv嗰個先啦

屌
仲要吸人仔吸病毒

基本上成條右路都要換, 始終進攻球員貴D, 大舊錢去右翼會提升大D, 右閘賣埋卡拉應該淨駛10M內搞得掂

隊隊都搞架啦, 大陸都幾多米蘭球迷

Digital summer tour，點搞法

比呀朗教啦
場場士氣波

意大利教頭個個都一朝得志語無倫次
sorry sir就霸氣食煙
干爹就每限r課金
詹狗。。。
真係抵歐洲支那一沉不起

搵Pirlo教?
唔撚係啩

應該好過撚撚

蛆狗果陣我老母教都攞冠軍

上任教U18有無2日

今屆都係贏一分
唔好咁老定

課金解決到嘅問題
更何況佢依家個陣唔駛點樣大執

望佢做下一個Zidane，哥帥

撚撚畀巴sm

明明一開波禁住黎打 失一球死哂狗

美斯一個撚晒佢全隊
我諗要搵尼少出山先搞得掂

撚隻Rui姐

Rui真廢
企定定俾美斯射
好彩係計美斯手球

rakitic仲係好勁

同帶我蘭D波一樣, 開波係威係勢, 跟住就收皮

呢球都輸得幾mushroom

兵敗如山倒

半場3球

cls,咁都有得燈

拿坡里果種廢同以前隊米蘭一樣
兩閘無突破無落底無傳中
中間又打唔入
班中前場現身接應唔積極
下下喺度妹比人一迫一拍就甩

rui咁廢都仲有正選

踢4424 無得輸

CHING明眼人, 睇拿仔d波根本係撚式踢法, 換左d勁d既人, 本身幾鍾意fabian luiz, 戥佢慘

佢地換血難度都唔細, 後生仔就買左, 接唔接到就睇下教練調教成點, 直接搵派路可能戰績要求會低d

意假野又出醜

D波去到2邊回返後 笑到

對巴菜一早就要前場逼啦，上半場放波比巴菜猜

美斯真係影帝

出米歷克路蘭迪頂巴薩啦, 幾條小矮人斬斬斬托柒咩

十年冇出 唔會依家用啦

意甲球員+戰術真係落後左十年

名宿教波我蘭近年有豐富失敗經驗

蛆狗心態
教得好 蛆狗名宿
教得屎 米蘭名宿

蛆個陣阿豬阿狗教都拎冠啦

我想派路做個好教練，
不過去狙教就人個心拿住拿住咁囉

佢完全無經驗
祖係咪貪佢平

唔明祖諗乜
牙朗仲可以有幾年青春浪費
要衝歐冠請個經驗教頭
好過搵派路玩fm喇下話
連青年軍經驗都無wor

點解要撐撚

仲衰過車仔同我蘭，我地搵果啲最少教過青年軍一輪

呢樣真，完全未教過波真係唔掂

牙朗識教

牙朗最佳位置

Coach- C7
Ass Coach -Pirlo

U23都未坐得定即上，聞到我糷果種柒味

似曾相識

睇下係咪真係中場大腦型天生就教波叻

派路呢d 25狗做教練應該好快玩完

呢啲真係話唔埋
祖都進入要換血嘅時段

牙盜岩呀

不嬲反開撚，佢而家拿記d波都西西地

又玩士氣波算啦

25狗派路

原來已經official 左

祝佢快d被人炒

but 起碼保到聯賽

做教練人格都好緊要派路就

個人技術又唔夠人黎
速度又無同戰術又差

聯賽點都拎到啦
4424邊個教都贏

btw尋晚疤第一球黑撚到

愛屋及烏咩 咁咪要撐蛆

佢個陣我呀婆去教都贏到真係

25狗唔係我地人

咩經驗都無

雖然呢度有巴打唔同意，但我好想佢收皮

撚撚有冠軍

我都想，之前好似笑鳩過我地？

哥狗同拖舟差唔多

但出到幾多個

講到米蘭阻住佢去皇馬咁，但嗰時明明係米蘭皇朝

佢兩個無教過青瘛軍咩

哥迪奧拿本身教過巴塞B隊 , 拖舟都教過皇馬B

@FabrizioRomano
和其他 2 人
Højbjerg will join Tottenham on a permanent deal from Southampton, confirmed. Here we go 握手白色圓形 #THFC #Tottenham. Also Theo Hernandez deal negotiated. He’s on the way to North London to sign the deal. Here we go! #THFC #Tottenham

熱要買Theo
咁大獲，難得有個勁左闡唔係又要再煩雙闡問題呀

搵唔到呢單喎

fake account

尖保羅傾RR

原來係fake ACC
7左sorry
幾驚真係買左Theo

Andrea Pirlo
"I no longer have relations with AC Milan because there is no more than those who were there except Maldini."

我又覺得派路係戰術大師，好有可能做新一代冠軍教頭

差在有冇人事管理能力，同埋真係唔夠經驗

好睇啦

拿波里每年都係輸Mario Rui

我都好唔妥呢條忘本撚

AC Milan have hatched a plan regarding the future of Ante Rebic, a report claims, but it does not involve a permanent purchase for now.

Rebic ended the season as Milan’s top scorer having netted 11 times in Serie A, but that came after a first half of the season in which he struggled to get playing time.

According to La Gazzetta dello Sport (via MilanLive), his loan agreement from Eintracht Frankfurt will expire in June 2021, but there is a willingness to continue together even beyond that.

The paper adds that the Rossoneri have thought of a way to lock Rebic without buying him on a permanent basis.

The idea is to extend the loan of both Rebic at Milan and André Silva at Eintracht. The two forwards will have to renew their respective contracts until 2023. Then, they would have to agree to the loans being extended for another year, until June 30 2022.

Milan are hoping that they will have greater availability and economic freedom on the market down the line to be able to negotiate Rebic’s permanent transfer.

Meanwhile Stefano Pioli is studying how to replace Rebic in the preliminary rounds of the Europa League. The Croatian will have to serve three rounds of disqualification and therefore will miss the first phase of the tournament.

為唔分錢比費倫?

Ricardo Rodriguez to Torino. Meeting tomorrow in Casa Milan to close the deal. Rodriguez gave his consent

Rodriguez will join Torino for €2M+ according to
@AlfredoPedulla

頂係唔係少左個1字
12M

About possible changes in Milan's squad according to La Gazzetta dello Sport:

- Alessio Romagnoli, Simon Kjaer and Matteo Gabbia will almost certainly stay in Milan for next season.

- Due to the ankle injury, Mateo Musacchio should also stay at the club.

- If another center-back joins the club this summer, Leo Duarte can be loaned

- Davide Calabria should change the environment this summer.

- Due to the pandemic, Milan and Eintracht are considering extending Andre Silva and Ante Rebić's loans until 2022. In this case, the contracts of both players should be extended until 2023.

真心廢

丹尼咁高人工

呢個垃圾網專貼假料同垃圾, 邊有可能, 馬仔青年隊上黎, 如果係真馬隊直接炒得啦

另類父幹

Monthly salary 幾萬歐

我啱啱like左呢個page，當故仔睇下就算……

佢專門轉貼唔同source既米蘭新聞, 但唔理可唔可信都貼, 當睇下花邊都OK

如果巴卡回家

牙Ben 隊草 巴卡
會點出？

KC巴卡爭正選

我當多個網譯下啲意文

同埋佢地轉得快, 但呢LV買換哥狗買包皮呢D垃圾都照貼, 上面單野原PO剷左佢地都唔會澄清, 都係D click bait垃圾網

要守就出巴卡. 要攻就出基屍
呱

The players with the most combined goals and assists in Europe's 'top five' leagues since the resumption...

Keycap digit one Messi - 15
Keycap digit two Calhanoglu - 14
Keycap digit three C. Ronaldo - 12

世二

咁平

有無source搵唔到

whoscored

ok可以出post吹奏頭兩個了

唔知點解有我糷都有陣7味

復賽後牙查又真係堅勁嘅 有場直頭打到雷哥哥咁
有得J就J咗先 嗚呀

伊巴效應大家明既

擺返中間唔同哂,左路=廢

諾斯連奴直頭入埋國家隊

仲要續約年先爆發, 真係好驚加人工後中伏

本身踢開攻中, 黎到米蘭變踢翼

綠查

想像下雷哥要踢左翼會點

而家好多攻中都擺邊啦, 牙查自己成日仆街跣親就唔拉雷哥落水, 佢配咩

Milan offered 25 million euros for Sandro Tonali. Brescia rejected it.

[La Gazzetta dello Sport]
笑撚死乞衣到

Mediaset: There is an agreement with Bakayoko to receive a salary of €3M with AC Milan. Now, an agreement has to be found between The Rossoneri and Chelsea. A transfer might be closed via a loan with an obligation to buy.

CM: De Paul is at the top of AC Milan's wish list. He could cover roles of Mezzala, trequartista, and winger. He earns €800K per season and that could be the reason why he could leave. Udinese ask for €35M-€40M. Milan can offer Krunic, Gabbia, or Pobega in an exchange.

咁好波1m都冇

所以要走

人工少到，分分鐘同馬甸尼差唔多

唔怪之得咁茅
要發洩

但佢自己on9簽到2024, 烏雞叫高d都唔怕佢走

Football agent Lorenzo De Santis: “I see Chiesa away from Florence. The right offer could be €45-50M and I am informed about a strong acceleration from Milan who are also holding discussions for Milenkovic
兩個都黎到我兩件印晒又點話

Milenkovic 唔知係咪因為有段時間夾硬頂右閘, 有時見佢打返中堅好似有啲舉旗不定

其實呢兩個，係咪都只係’好過冇’既選擇？下下4-5千個，真係值？

兩個潛質都唔錯, 未算頂級, 係費倫鍾意叫高好多, 我地唔會比呢個價啦, 相信都冇人會比

中堅唔算打得特別好, 佢身體條件如果位置感都有埋應該去左其他大會BTW係皮狗要佢打右閘

基艾沙實力同潛質上我都唔會否定佢
不過費倫標個價高啲都估到

左腳好球員少右腳咁多我地都搵到theo，反而右閘咁難搵

叫價40-50m 其實好合理
Leao 冇人識都用咗30m啦

基艾沙佢如果加速到最快果時 啲選擇就會變到好單一
但佢由起步開始加速果下過人係有威脅

而家足球世界好右閘少左好左閘好多攻守兼備更加少, 後生仔ARNOLD係最好個個但佢防守都唔太掂

係, 佢D技術其實唔夠細膩, 同埋射門奇差又鍾意浪射

係 我成日以為少左腳，因為香港冇乜人左腳

40M合理但費倫叫緊60M+, 40-50M係個條友估個成交價

U23左閘我求其數, Theo, Davies, Lodi, Chiwell, Reguilon, Tierney呢幾個都唔錯, 右閘Arnold, wan-bissaka, hakimi都可以算但佢似wb多, 後面冇乜了

咁會唔會傳咁耐，真係買佢打右閘唔係中堅

遺傳唔到佢老豆啲射術 睇下佢跟刀疤學到幾多野

應該唔會 果季好似真係冇人 加埋中堅果兩個佢挑戰唔到

如果買左皮蛇拎黎打右閘, 我諗馬隊斬撚死佢

有進步架喇

唔係20m with option to buy 先啦

[@Sport_MediaSet] | AC Milan have intensified their efforts to sign Tottenham Hotspur right back Serge Aurier over the last couple of days.

Spurs are open to allowing the full-back to depart the club providing boss Jose Mourinho is provided an adequate alternative.

有無咁想買

隔離快到

2粒了
勁能到

燈到

VAR

簽到人未

kalulu

其實意人右翼可以試下綠貝, 都25歲可能想出去闖下

Report: Milan join race for €28m-rated Brentford star linked with Arsenal, Chelsea and Leeds

Arsenal and Chelsea have also been linked with a move for the 25-year-old, who is now expected to move on after Brentford’s failure to gain promotion.

According to Walid Ziani – a journalist for Algerian outlet DZFoot – Milan are in the race to sign Benrahma this summer. He could join up with compatriot Ismael Bennacer, and it has been reported that the Rossoneri are in the market for a winger.

原來今季14球10助

續咗約

📰 Tuttosport: Fiorentina set €70m price for Chiesa - #ACMilan working to reduce claims

唔洗諗

expressen.se : Emil Roback, Hammarby's player, who is 17 years old is about to sign to AC Milan.
The attacker lands in Milan tonight to do the mandatory medical examination tomorrow.

If everything goes as planned, the deal will be official soon.

左列B 右chiesa 幾好J
但太貴了

Sky Sports: Sheffield United have had a bid of around £2m accepted by Wigan Athletic for left-back Antonee Robinson. He was close to joining AC Milan in January, but the deal collapsed following a problem with his medical tests.

根本踢英超都未必夠班

唔要啦，rr垃圾都未清，後備要搵到時借都得

費倫d要價笑下算，22年完約，如果佢唔續下年仲想買咪去壓下價

原來咁fit

17-year-old forward Emil Roback is set to land in Milano tonight to undergo his medical for Milan on Wednesday. He will join from Hammarby, the club in which Ibrahimovic holds a stake. Transfer worth €1.5M that could rise to €2M with add-ons
今年最貴收購

原來阿記想要

應該又係果個喺摩洛哥挖過嚟個球探睇啲人

伊巴買個隊係咪哈馬比？

是

所以可能係送錢比伊巴

其實伊巴續咗約未

Vito Angelè
BREAKING NEWS #Milan have reached an agreement with #Ibrahimovic to extend his contract for another year. The Swede will sign as soon as he returns from his holiday. Investments on the market and bonuses are promised to Ibra based on personal and the team’s results.
伊巴睇到我地狂洗200萬簽兩件幻幻唔知仲簽唔簽

Ocamp 絕殺

唔怪之得西維爾經常買我地人

📰 @DiMarzio: Milan in talks with Chelsea for Bakayoko, a loan of 3M euros with an option to buy 35 million euros

做乜撚野又貴左咁撚多

早幾日明明20m仲話r緊再平啲

35M 唔撚要啦

真 25都話諗下

@FabrizioRomano
€3M loan + €35M buy option ready to be offered as first bid.

@AntoVitiello
Chelsea are currently asking for €22M-€23M

35係option姐，擺明係3M用一年先算

loan + option to buy
同直接比錢嘅分別

我諗唔會咁ON9, 35M OPTION擺明唔會用

不過我估用option 都未必咁高價

呢個係迪馬既消息, 基本上迪馬報我地d野都幾鳩下

呢幾年迪馬冇晒啲線眼 回晒塘

下年巴卡就淨番1年
邊有可能35m

但Romano都有報

35M不如搶東拿利好過

原來巴神已經30歲

20m 即比 la...

我仲等緊睇佢幾時大勇大熟 但原來已經3o碎

都體個可信性低過大公報

option to buy 正啦

岩用貴都唔撚幫襯你呀
又做免費仔

都太貴 18m 即go

佢free 黎做後備有無得諗

咪搞啦成隊氣氛幾好, 無謂

都岩，過黎執波都嫌佢 on9

呢兩日啲轉會好似咩聲氣，得巴卡同個瑞典幻幻
定好似之前咁，唔聲唔聲先簽到好野

如果簽到個列B 級既右翼就好

尼安下季踢歐冠

牙屌分分鐘都有得踢

仲有RR 傾緊賣

最緊要有身體質素先，咁差極有個譜

復賽後完全冇出過，搞到以為已經走左

Di Marzio: New meeting today between Milan, Torino and Rodriguez' agent to unblock his transfer.

QS: AC Milan is in the running to sign Udinese's Rodrigo De Paul.

點出, 本身1月去左PSV, 荷甲停左佢番黎都冇註冊佢啦

打右翼

完全冇印象原來借左

快啦3.5M包機票

都靈火車都去到 直接綁上去

詹蛇仲想要波叔, 原來佢真係膠唔係扮

應該買佢都會買個純右翼嘛應該做中前場萬能插
幾個位都打到
卡斯好似會返西甲？

傳奇蘇素贏歐霸+踢歐聯

完全冇聽過卡斯會返西班牙

Fabrizio Romano: AC Milan slowed down on the tracks of Lucas Torreira and Dušan Vlahović. These names are welcome profiles, but at the moment, they are not considered a priority for the Rossoneri.

Fabrizio Romano: Chelsea prefer to sell Bakayoko permanently. Milan will continue to negotiate with them in the coming days. Meanwhile they have cooled down talks for Vlahovic and Torreira who are not priorities in this phase of the transfer market

Bakayoko: “Everyone knows that Milan is in my heart and I have good memories there. At the moment I'm a Chelsea player, then we'll see."

巴卡都要諗咁耐 爽手啲直接買斷啦

呢個講法似差球會之間未傾掂

簽到巴卡托雷拉 加多隻前鋒右閘嘅 我直播打jj

當拿續埋約 直播對住欣直出精

入到歐聯嘅 我出櫃

睇返係幾個星期前傳不過佢想留米蘭

好似得我地有興趣，做下乞兒壓下價掛

懷疑西維爾又嬴R霸

國米!! 加油

@蕭瑟的賓洲
@盜清
@28028

高莫娃幾時找數

當年賭J 啲數都好似未找喎

Milan want to sign Bakayoko on their own terms for €20M. The player’s consent is already available and he is currently in London
快

Tiemoue Bakayoko for :

Everyone knows that Milan is in my heart and I have good memories of this place. At the moment I am a Chelsea player. We'll see what happens.
回家吧

走數狗成日禍害我蘭

珍

牙華、邦狗、西瓜、卡拉達、柏基
全部都係走數狗嘅受害者

食屎未？

艾沙拉維

還價20
30成交

低能
70m唔撚買佢

列b買斷未？

唔係去左德甲架咩

咁急做乜仲有成年借, 錢多得滯咩

我唔係原本嗰個祖雲達斯 大家誤會咗了

租咗去PSV嘛上季

幾時簽右閘
想要PSV個Dumfries多過熱狗隻Aurier

華倫全隊都賣

Valencia are in advanced talks to sign Pepe Reina

西甲真係好多恩公

拿華C
勁能到

古圖失能硬

柏仔

真藍黑勁到

-6到

米蘭名宿柏沙歷

真藍黑

屁馬真係好撚勁

琴日奧甘波斯 今日柏沙歷 卡達拉
我蘭既眼光真係...

差在冇包皮

柏沙歷係我蘭個陣有啲四不像
不過都入過唔少救世波

奧甘嗰陣好一般；柏沙歷嗰年反而keep住有波入；卡達拉自己傷到變文員，唔關人哋事啦

證明個時隊波真係好廢 琴日睇唔好話奧甘 屌蘇都好似上左身咁

卡達拉竟然俾佢地較到做返正常球員

教練問題佔7成
近年D教練擺明唔識用人

sportiello 喺意甲係咪廢？

佢係米蘭個陣都傷左好耐
而且我覺得佢個陣根本唔想黎

點解佢係米蘭練下波都會受傷，但係去到而家踢歐聯好似正常人咁
嗰陣都係蛆焗佢過黎，佢哋咁想要邦奴治

睇返都冇走寶 換 kjaer 嚟真係雙贏

屁馬

今場D射波

佢都幾fit，唔計埋門個下

唔知真藍黑 捱唔捱得住呢

迪莊做咗講波佬

然能硬啦

咪燈

咪燈啦你嗰隊出咗局喇

尼馬唔計射門係堅勁
阿特完全守唔到
出包皮應該幾危

我出名唔燈

包皮熱身
出唔出到嫁

想斷腳咪出

個打法得佢兩個夾咁
中場又做唔到野 尼馬都幾撚慘呢場

真藍黑頂住啊

我蘭出後備都和到真藍黑
PSG

影帝無人理

包皮吹大左

未好返哂啦

Psg啲射波濕鳩到

60分鐘開始守點唔失

屌

傳奇卡達拉

都係要守埋落去 冇哂人腳攻了

要反cup了

前面換左Muriel出黎又唔爭氣

勁能到

完

玩完

玩能完

真藍黑冇力了

抵啦
成個下半場黎守

換啲人都亂龍，呢個教練換人印象都幾差

柒到...

燈

1-1個下已經收皮，頂到加時都會輸

咁早換高美斯

廢到後備出黎都無力控好個波

今場冇Illicic換走埋高美斯就唔駛攻啦

真啊

仲要第一個換 果下睇到眼都突

一向同人鬥攻，下半場竟然玩死守，真係R撚哂頭

好想要快翼

真藍黑 臨尾冇曬換人名額 有一條友傷左要死頂 變相打少個咁

同上年ajax一樣
抵輸

教練垃圾換人

你地恐怖到…

進攻足球一走去打防守就rip
同上年阿積士一樣

有得入四強, 即刻手緊左, 質素又唔夠人黎, 所以就

返蝗post啦，唔好危害我糷

屁馬 16 dribbles won
真世三

唔計埋門果腳 今場好撚勁

The players with the most combined goals and assists in Europe's 'top five' leagues since the resumption...

Keycap digit one Messi - 15
Keycap digit two Calhanoglu - 14

綠查世二

咁佢同包皮一個貴過真藍黑成隊, 今場真係靠跑動同拼勁領先咁耐, 可惜都係質素贏

呢兩條友邊有得守痴撚線

咁樣輸

NicoSchira: Milan likes Jordan Veretout of Roma. The Rossoneri management will have talks with his agent in the next few hours.
He is followed by Napoli as he's the first choice for Gattuso.

聽住先 可能羅馬換老闆作新聞

好在羅馬搶韋勒圖我地先有牙BEN

真

有人簽未呀

有冇巴打知caldara 番到Atlanta 踢成點？

開頭睇佢仲係腳步浮浮，冇乜狀態，但係亞特蘭大好敢用佢，用到佢依家起碼係個正常球員先

真嘅話快啲執D costa 返嚟

正wor

不了唔想要佢地D人, 黎親都柒

老啦
人工又貴
仲要多傷
你估仲係幾年前果件咩
執到都要喊三聲

就黎連加特都J

尋晚果場好麻麻 係咁俾尼馬包皮玩

而家仲邊有球星肯嚟

最勁係第二球果腳直線比包皮

一定貴到仆街

正常啦
包皮尼馬快到咁又有腳法

一係搵D當打年0既失意軍人
一係搵D未來新星

千祈唔好免簽D三十幾過氣老將

雖然對PSG無乜喜惡
不過好想T.SILVA拎歐聯

施華回家吧

近幾年蛆記過到黎都無好結果，真係平賣都唔想接貨

唔要蛆啦,無乜好野

睇下D豪門有無唔要0既
揀下執下睇睇有無驚喜囉

意假黑店

唔好啦

不了 我對佢都無乜喜感

LEAO=新包皮
柏GAY=新尼馬

如果拎到又有得笑保方條賤種狗

唔使Psg拎啦
而家都夠笑

牙華=新牙朗
牙蘇=新美欺

派路迫害蛆名宿迪斯基利奧

回家吧

講笑啫

幫襯伊巴呢個唔知係咪好野

係咪去B隊

直入一隊既17歲球員應該就唔係1.5M

新leao

多仔個個好似幾百M

唔怕啦 唔計落FFP

應該去意甲中下游

Benfica will meet Florentino Luis will meet today to clear up the player’s situation. Jorge Jesus wants to keep him, Milan are still interested in him but for the midfield Bakayoko remains the priority where talks ongoing to find agreement with Chelsea

咁唔洗買人

咁牙查呢

AC Milan have been in contact with Rangers about signing Alfredo Morelos this summer

成季出得8場仲話想留

WHO

Rangers 前鋒

前鋒呢啲唔係急需拿拿臨搞掂藥膏 簽埋de Paul
加個右閘搞掂

有啲不祥預感馬隊又會睇中紫貝
希望唔好落疊

都幾大份

睇咗幾條球皇片, 有少少Rebic 嘅感覺

左閘都要，嚟緊應該無後備

Marco Conterio: Milenkovic is heading towards a renewal with Fiorentina. As for Chiesa, yes, there is interest from Milan, but the Rossoneri are not alone, there are also Juventus and Inter which are in the running for him.
Marco Conterio: "There were contacts initiated by Manchester United with Hakan Calhanoglu's entourage to know about his situation. Milan will contact his agent soon for the contract renewal. It must be mentioned that several Bundesliga clubs are also after him."

Marco Conterio:"The market may have changed a lot for Milan since Rangnick won't be coming. Pioli will welcome the possible targets. There was Rangnick's revolution in the plans, but even if he's not coming, Milan will still follow the same philosophy in the transfer window."

前鋒除左e巴有後備咩

leao

當左佢左翼鋒

leao腳法好但係畀波一時時
擺佢喺左翼扭下波同埋入攝效果可能仲好

伊巴嗰個位要輪換嘅話我諗最好簽個類似拿卡錫嗰類有後撤hold分波能力嘅好啲

Gazzetta: AC Milan refused offers from Verona and Sassuolo who wanted to sign Pobega. Pioli wants to keep him in the team. There could be a renewal for him until 2025, and he would be Kessié's backup in the squad.

紅牛勁能到
OLMO

下體會呢場柒到

Theo條女唔掂

佢身型練中鋒有前途, 尼安又係慢慢變中鋒

我地有冇貨幫到恩公呀

leao有啲似曼個rashford, 左翼又得，中間又得
不過最好keep住打同一個啦
得閒打下左又打左中，怕變四不像

大家點睇
中場三個提議都有d流, 三個都傳左好耐
但係佢講d前鋒好似都幾岩用咁

Embolo fifa妖人
阿仙奴個細爆啲防守企位好麻麻，不過有潛力嘅

我會嫌佢紀律差

Di Marzio: Milan has reached an agreement with Rebic and is now negotiating with Eintracht Frankfurt to fully purchase him.

姐係廢話....

都唔係嘅，之前傳繼續互借
萬一啊華有咩事 法蘭唔買就麻煩

睇啲名就知馬隊完全唔會consider 傳都未傳過

但佢只係 reached an agreement with Rebic.... 咁有鬼用咩... 人地都冇話賣/借
想睇到有新人.... 至少要有 RB DM RW la....
同埋如果 c10 出年啞火都係死得

右翼完全真係有乜傳過，可能卡斯唔算太差
諗住買個新右閘可以幫到埋右路進攻
慳返啲錢去買dm

慳返啲錢去買dm <--- 20m 既 baka 都要慳返啲錢去買

邊個話20M, 車仔出左黎講收20M? 仲有談判係咁架啦, 無人買點解唔壓價, 比夠40M等你地威D好冇

而家問題係費倫有得分

轉會開到10月5，慢慢傾下都仲得嘅
車仔就一定唔用佢，又冇咩其他隊傳買佢

有冇得互借5年，之後當free transfer

有個吹水話想加長兩個租約時間

唔駛咁耐, 兩年都22年到期, 租夠free transfer費倫1蚊都冇

陣間有球員玩嘢free 去第二隊咪仆街

撚返費倫

一個月前開始已經無期待過轉會市場

Mediaset: For Bakayoko's transfer, AC Milan is just waiting for the "ok" from Chelsea now.

睇死為個幾M係到拉鋸緊

是但啦 唔係轉會窗臨完玩mr x果啲低能嘢 之後差1m傾唔掂人工/轉會費唔嚟就算

西女人係度拖

Di Marzio (via Tutti Convocati) :"AC Milan will do something in the market, but the management is convinced that they don't need to do a lot after the great performances post lockdown."

diu 出聲

dklm...無為而治咩...

可能想連續十年踢歐覇

而家唔太信迪馬講我蘭啲料 近兩年好似有仇咁

肯定有仇，收唔到我地d料就做鳩我地

基金佬好有心搞鳩隊波

拜超勁撚到

阿拿巴靚鏟笠死紐亞

好撚勁

疤條防線

盜凊

拜仁

拜仁勁到

CLS禁住黎屌

全部都係拜仁入

聞到7比1嘅氣味

我蘭無得踢歐戰真係幸福
打拜超一定俾人笑到紅都面哂

分組賽都唔會岀到

呢隊拜勁撚到...

所以基金佬堅持唔引援，年年打歐霸

唔係話巴隻龍好撚勁既咩

巴狗抵撚死

其實係巴好撚廢

個c美度波都控唔掂

我覺得佢算係咁
起碼肯跑

反觀佢隔離個Sergio Roberto
右邊幾似失位都係佢
跟住交波又交到鳩流流咁

拜仁半場同意不去羞辱巴塞（但仍多入兩球）

巴啲中場
得影帝一個叫踢緊波

俾拜仁破咗巴塞歐洲賽最大敗仗個記錄

之前係咪 9×年 米蘭4-0巴塞？

草

@盜清

古天奴

足球上帝去左邊

牙康睇得過唔過癮

冇睇
岩岩訓醒

嘥料

希望佢可以振作

C朗頭鎚carry垃圾巴入8強(眼神emoji)

8:2

依隊拜好撚痴線
唔泊巴士應該隊隊比佢炒

下季仲有辛尼

啲迫搶同補位好撚快

拜個助教咁能勁

All of a sudden, there’s been a roadblock between Zlatan Ibrahimovic & AC Milan

Ibra wants €7.5 million net, while Gazidis is offering €5m, according to Gazzetta’s Carlo Laudisa

咁都唔肯俾

Goodbye

BTW,messi 幾球右路傳中條線都好靚